jupas冇交SLP....

其實有冇人睇

無。
之前自修，報jupas,乜q都無交，slp一隻字都無
已上岸

點解要交

放心晒